大家覺唔覺得今日香港多左好多外國人？

成群結隊，有黑人有白人
大大隻隻，好有自信咁傾計
鍾意戴帽
搭地鐵就灣仔上落車多

美軍來了

太多人， 太多蝗， 太逼